揀女朋友/娶老婆就要睇佢平時點對人

發現連登好多典型閪港女覺得溫柔可以扮出黎
成日話我對男朋友點點點
跟手周圍發雞瘟咁屌人鬧人連登仔乜乜乜連登仔點點點
呢啲臭閪唔使我審
傻既都知一到廿尾三十歲附近一定進化變做香港閪師奶/閪老剩女

揀女朋友/老婆一定要睇佢平時點對人
點對人意思唔係指佢平時對住人係點
而係佢背後點評價人
就算佢平時表面上扮到對人點溫柔對人點好對你點好
當一個女人成日係背後同你數邊個數果個唔好
對呢樣野不滿果個人又不滿
果個唔使問一定老左就變香港閪師奶/阿嬸

呢啲女人本身就好撚容易忟同燥 好容易就對周圍既人產生好多不滿
不過佢仲後生仲要維持佢/佢係你面前既形象先會扮哂野唔發出黎

想像下你對多佢幾年/結左婚之後
當佢唔需要扮野既時候 平時既不滿最容易係邊個身上產生?

答案就只有你

所以點解咁多人結完婚又離婚 拍完長拖又分手

真正溫柔既女仔係好少產生對其他人不滿
佢地有事既時候通常都係第一個諗自己有咩錯、做得唔好、做啲咩可以避免件事
付出好多野都唔會刻意比你知道
而唔係果個對佢唔好、呢個都唔知點做人、阿邊個又廢柴正垃圾
嘈交既時候就逐樣數你點唔好
佢做左幾多野對你付出 好似拎本簿mark低哂所有野咁

我知香港仲有好多好女仔

但如果剩係睇連登班臭閪
基本上十個十個都搵唔到以上任何溫柔特質
只係得一班好唔知醜大聲話自己好識得扮溫柔
只係對自己有價值既人溫柔果啲正宗港女臭閪

價值總有一日會慢慢消退/變得理所當然
到時候就係班臭閪現真身既時候

如果你揀中我上面描述果種連登標準典型臭閪做女朋友/做老婆
我除左恭喜都真係唔知同你講咩好

哦

連登閪港女駁唔到就留句哦自我精神勝利

啱，但可以話畀你知，無呢種女人

隔離post明明有好多人話香港仲有好多架?

諗諗下可能好多港女老母本身都係咁
一代傳一代既性格特質可能真係深植基因

我係呢種人，不過我係男人

唔好害人

揀男朋友呢

調返轉一樣
但好明顯有呢種閪性格既男人少好撚多

恭喜我啦

呢樣真，所以成日有人話睇佢老母係咩人就知佢係咩人

ching,但24年A0嘅我可以點做?

強求無好結果
有就有 無就無
男人無論如何都要學識點樣一個人生存落去

佢地老母咪佢老左之後既藍本
後生既時候點扮野都好
老左一定現形

溫柔係一種性格特質唔係扮出黎果隻
無得扮
閪開老左只會更閪

24年 連愛嘅資格都冇

知自己無資格仲諗黎做乜
比你搵到都唔方好

講得好有道理 尤其對人好多不滿呢點，真係一切麻煩嘅根源。
前排睇po見到有個絲打問點樣先算係溫柔，要做啲咩先叫溫柔。但諗返溫柔係性格，發自內心，跟住checklist一樣樣做出嚟唔係真係真性格，扮唔到一世。不過有心肯做肯扮下都好過無心嘅⋯

君子求諸己 小人求諸人
套喺女人身上一樣用得著

以上理論對所有男人一樣適用，睇佢有冇品就要睇佢點對人，尤其是ex.現今世代最好起埋個連登acc同tg睇有佢有冇仇女傾向同擺ex上來

識得有個女仔平時係佢男朋友面前就扮哂溫柔唔講粗口
但一係男朋友背後就會數臭個男朋友
話佢廢 唔夠man 搵得唔夠多錢之類
而呢個女仔平時講野都係d粗口橫飛 口不擇言
個性格又係好急燥 有錯永遠都唔會認 覺得自己岩哂自己係女王果種人
呢d女仔執到真係喊三聲

同意
揀女朋友唔好揀樓主所講既女仔
揀男朋友一樣 唔好揀樓主咁既男仔

結左婚既我話比你知，一個人仲撚自在

講得好啱
之前個ex喺街睇人唔順眼，郁啲就話想殺人。佢父母對佢勁好但又反過嚟想父母快啲死 。覺得靚過佢就一定係臭閪，好似全世界都欠咗佢咁，邊個娶著佢真係三生有幸。

其實數都算，數完之後佢地可以好fd,又大把局，究竟你明唔明自己想要d 乜？？

基本野
唔洗咁長篇大論去講

仲有睇下佢啲好朋友係咪呢類人
有啲女人扮到唔講呢啲，剩係同姊妹講
真係唔小器唔鍾意講是非嘅，係唔會同到啲港女咁friend

又係你條女權閪

基本野但好多人都唔明

你要慶幸自己好彩
香港係好撚多呢啲閪人

交換嗎?

我就覺得，條女自己揀，仆街唔好喊
有唔少男人下半身諗嘢，初初覺得發脾氣好可愛
耐咗先知中伏

呢啲根本抵死

咪撚扮日和啦

唔係咩
你咪就係你形容緊既女仔
不過你係男版咁解

其實都幾同意
唔係話男人無
女人真係最多
平時唔聲唔聲
最後係其他人把口講緊其他人是非
分分鍾講緊你仲恰下恰下乜都唔知

無錯，身邊有係有個廿尾就到三十既港女係咁

不如你講下我點樣係?
而我係點又點影響我講既內容?
又黎女權邏輯駁唔到論點就人身攻擊?

唔好咁柒蠢都學人狙擊啦

閪其實唔係問題 問題係責任、態度同承擔

日和巴打講得無錯，其實如果你一個人生活都唔開心既時候，你搵咗另一半都未必真係會開心，人地都可能會厭你悶

冇女點都好過冇自由冇尊嚴

唔覺

條女搵幾錢，佢條仔又搵幾錢? 所以我成日覺得拍咗拖之後都唔好將個生活重心放哂係另一半到，因為一分手就會乜都無哂

睇行文就知老翻黎

好撚標準典型例子
呢啲女人香港/連登真係隨手都執一堆

點解會想父母快d死咁痴線，佢本身外表點？

我條女調返轉 係我面前惡到仆街
背後無論對人定對我都好溫柔好善良

想闆下樓主同高登既日和係咪同一個人？

淨係係我面前對我惡
係我面前對其他人/係其他人面前講我 都係好溫柔

我係絲都覺得講得啱
識得有個fd真係勁溫柔體貼，試過同佢排隊買野，有條友唔知想打尖定點，我即刻話咩料啊插隊，但我fd勁溫柔咁安撫我，話 唔好咁啦~可能人地真係唔知要排呢
我個下都窒左，溫柔嘅女仔真係好吸引 對比起佢覺得自己好差

如果份人mean算唔算港女

想父母快d死都唔算痴線？ 佢父母好錫佢wor

對三九唔識七既麻甩佬梗係惡屎撚登啦
我對蝗蟲都好撚惡添
對咩人咪用咩態度
男朋友咪溫柔囉
不過你一世見識唔到溫柔既女人架啦
除非叫雞

我都想知
以前批評人啲樣

咪係
真日和一定會話溫唔溫柔係睇對方既樣決定
結論係樓主整容先啦

你講既野係幾岩 但我轉個頭諗起一班金鐘m記毒L係度揀老婆揀女友 我又好想笑

以前勁撚惡
樣貌行先

諗起個閪樣就不得了

典型港女囉，外表正正常常，但冇身材，平胸。

認真講句

好少產生對其他人不滿
佢地有事既時候通常都係第一個諗自己有咩錯、做得唔好、做啲咩可以避免件事
付出好多野都唔會刻意比你知道

有呢種性格好大機會係有抑鬱症
如果樓主你遇過咁既女仔 真係要快啲帶佢睇醫生

樓主搞清楚閪同惡先啦
閪係性格 可能係指自私/無品呢類特性 對所有人都係咁
但惡係態度 可以因人而異
對外人惡但對男朋友溫柔既女不知幾正
但閪女人就不了

屌你老母自己讚自己係咪戇撚柒鳩架整容豬閪

得唔到既野永遠係最好
我依家好撚懷念之前單身兼獨居既日子

又樣衰性格又閪仲要整容呃鳩人
你呢種臭閪都算係正宗極品

而家就覺得好
惡多兩惡睇你幾時先知仆街中伏
除非你M底就無計啦
不過咁都受你都M底多架啦

巴打分享下婚後同單身生活既分別？有冇生小朋友?

樓主講得好啱
之前個ex又係咁，對住陌生人或者其他人就好有禮貌又斯文
但講人是非嗰陣就變咗另一個人咁
又易忟又好多不滿
個反差大到

但我淨係對我男朋友燥底
佢都知
我對所有人都無乜所謂
就係對住佢會嫌三嫌四

快啲散啦唔該

呢啲真係好標準例子
對陌生人都極有同理心

交換吧

有個仔
單身自由自在，鍾意去邊做乜冇人理，又多錢洗
依家講多兩句又唔撚鍾意，郁d就嬲仲要我估佢嬲乜
做幾多付出幾多都唔撚滿意，永遠得佢啱，我做乜都錯，又冇性生活
你要撚埋我果份

我好有禮貌,多謝唔該人。。
可惜無人欣賞

咁就有抑鬱症
似樓上條整容豬閪周圍屌鳩人係咪又有躁狂啊

根本大把溫柔成熟既女仔都係咁

食10小辣會唔會好d。。。

好好珍惜自由既空氣同學識享受獨處啦

樓主講果啲通常都係死八婆死八公是非精
無論男女都係 佢地最鍾意係圈子叫埋啲人杯其他人
吱吱喳喳 好撚7煩

要揀啲緊係 識做人 為人設想 唔係下下都諗自己先 果啲女仔先正 唔係講笑

係愛呀,哈利

整容有咩問題
好過你地班樣衰毒撚不思進取

四分一個世紀了,心已定了。

你啱..無論男女都係
平日好大怨氣既人本來就
呢一刻唔怨你 錫曬你
下一刻反轉豬肚就屌柒你
只係平時收收埋埋忍住唔屌住

一有機會我都會自己出街
呢個世界大把野比你做，搵d興趣培養下寄託下

會唔會又軟弱得滯
有d位應該據理力爭就要出聲啦

有冇人已經完全無哂慾望溝女？

爭到又點?世界會更和平?

興趣代替不了伴侶

呢類型易比人搵笨

但同時都喚起男人本能想保護

同你想屌d譚仔姐姐一樣

佢地唔係蠢
不過係性格溫柔與世無爭
好多蠢閪好鍾意同人爭論惡過閪
見到就想兜巴星佢

要據理力爭就男人出馬啦
唔係溝條仔返黎托咩

遇過一個幾好嘅女仔 不過佢唔中意我

咩年代 宜家香港某d男仔 仲柔弱過女仔
係適當既時候 要識得出聲啦
上面個例子
比人打尖仲幫人搵藉口就太過喇
唔係叫溫柔
叫逆想順受 好易比人恰
溫柔唔係咁用

佢又唔係因為淆底唔敢出聲個種 純粹想叫我唔好燥住

未出聲條友就比staff叫左去後面排番隊

咪係 排個隊講到咁嚴重

江湖從此回覆平靜

可能我講得唔清楚 佢唔係幫人搵藉口 係覺得未搞清楚前唔洗得把口話人先嘅 因為當時未排到我地比錢 前面重有兩三人 想打尖條友係企係第一個人附近 唔通衝去前面屌佢？

我愛我的女朋友

拿日和 呢鋪我就摯撐你喇

呢樣真係男同女都差唔多

下佢企附近 就未必係打尖啦
又或者果個人係同第一個一齊
你一開始表達到 好似佢真係插左隊咁

Btw佢可能唔知要排隊 呢個反應好唔知點

但每次話自己做得唔好個陣又會比對方話我冇自信 話我諗野負面

個女仔搵多過個男仔少少 但呢少少對於個女仔黎講係一個好大既差距
補充返 雖然個女仔都會對個男仔溫柔 但有時候都會屌下個男朋友
總之個男朋友做左d令佢唔滿意既事 就會話個男朋友好on9乜乜乜之類
d說話毫無保留地講出黎
同埋對個男仔控制慾都幾大
但個男仔依然對佢好好 聽哂佢話唔反駁
仲話反而欣賞佢呢種直率 係真性情之類

係得d咁淋既男仔先忍得到佢

你咪就係樓主講個類人 咁都要嘈一餐

老豆教仔唔教女，打仔唔打女

港女閪性格根本父母縱出黎

曾經有個女朋友都係咁
可惜已經變成後來的我們了

連登點會有溫柔既絲打
連登妹等如又閪又臭又惡又毒既代名詞

睇黎你都係m底鍾意比人鬧

一言驚醒夢中人

對睇人好有自信

推

不了港女 日本妹

鬧完都唔接受現實

你都好中 自己唔快樂 點帶俾人快樂

港女會知道自己錯既話，我飛哂d日本妺

我媽果一代咪香港女人，新一代港女多

正正就係依樣野

認同
唔通攬哂上身覺得咩都係自己唔啱就叫好?
呻下不滿 呻下其他人對自己唔好都有問題?
可能樓主好彩 無遇過冇原因地針對自己既人

屌緊果d乜都呻一餐明明自己問題都話人有問題果班有錯？
好似所有人都欠左佢咁乜都屌一餐叫正常？
你咪繼續閪埋我果份囉

發現連登女對佢地d閪行為真係好多借口
繼連登仔又一品牌

好開心有人唔係用處唔處尼評定一個女人既價值。

睇你咁講野 同乜都唔知就話人打尖

屌一個人咪一個人囉
有條女唔理撚性格就好咩

連登妹等如又閪又臭又惡又毒既代名詞
咁連登仔呢?

港女邊會有錯，就算錯都係因為男人唔好

Sad but true

利申：Ex係咁既人 幸好帽已綠，想飛左佢好耐

傻啦
男人少好多？
車房單野 郁d斬鳩人
男人係街同人鬧交 下下屌人老母
男人揸車燥底cut線扒頭
隨口up都有
男人女人都有閪人
不分男女啦

原來係假既

呢班臭mk一望就知
果班閪港女輕就呃你一年半載
重就呃你十年八載
有得比？

你可以避班弱智燥底男
但就避唔撚到班扮野閪惡臭港女

人地眼中既「女性」係唔可以有任何不滿好似奴隸咁先啱㗎 對佢地d井底毒撚而言少少不滿已經有問題 何況整容 但成個post最不滿就係佢 日日開post係度對住d女人吠話人臭閪女權
都未有人話佢 覺得女人唔可以有不滿又一定要溫柔咁撚父權 onon99咁有佢講冇人講 開親post唔夠人拗就即刻再開新post集氣搵人幫 好慘

咪多得你依d人香港咁多廢老打尖逼人讓座 d大陸閪又為所欲為囉 咁撚大方

唔好講呀 陣間個假日和又出post鬧女人負面冇主見冇自信剩係識靠男人

講真 唔鐘意你嘅話 女人真係可以獨立到冇辦法相信

人地講男人都有依種人就瀨人臭mk
龍門任你搬

你覺得我有錯咪駁我論點
搬乜柒龍門?
想駁又無能力駁到
有野想講又組織表達唔到
咪咁柒樣啦傻鳩

笑撚死
次次你班笨撚柒弱智女權唔係玩人身攻擊就潛撚哂水
乜柒論點都企唔穩
就變左我比人駁到收皮開新POST集氣

女權撚顛倒事實既能力真係世界第一
每個POST都領教到

啱呀 我夠成日開post屌鳩男人 但我都唔會話男人應該話不還口打不還手咁撚雙重標準
我有道理驚閪同人拗 最好你句句都反駁 我照屌到你仆街
好心你地啦男人老狗 我仲似男人過連登毒撚

咪駁左你囉
人地話男人都有依種人你就係度瀨臭mk
你講個d人都可以係臭mk弱智燥底女
我地就真係避唔開你依d柒撚懵懵懶係串既臭鳩喇
個post又話d港女臭閪態度少少嘢係度嫌 態度係咁閪閪埋俾你睇姐係冇扮啦 依家個reply就話避唔開佢地扮嘢呃你 都唔知你想up乜
盲毛就死開啦 駁左扮睇唔到
定你駁唔到我話你亂搬龍門呀
根本有你講冇人講 講左又扮冇 7到呢

笑撚死
次次你班笨撚柒弱智父權唔係玩人身攻擊（唔好扮冇呀 你攻擊樓上絲打整容仲覺得自己好撚串）就發爛渣剩係識鬧人臭閪鬧人唔溫柔 人地俾論點你你就扮睇唔到話人駁你唔到
父權撚一尾剩係識屌人唔聽人講嘢 永遠得自己講唔俾人講既能力真係世界第一
得閒睇你開post吠都領教到

佢駁唔到個d就扮睇唔到直接唔回應
剩係識係度惱羞鬧人臭閪弱智
鬧完就話人地冇論點駁佢唔到
唔知話佢盲好定咩好 霸道到呢
真係唔得呀開口埋口鬧人臭閪 d港男一d都唔溫柔態度好差囉 少少嘢就不滿

請問你可唔可以唔好惱羞住 正面回應下我d 論點？
明明自己先係開口埋口人身攻擊個個 人地俾論點你就扮睇唔到 無啦啦鬧人笨柒弱智

麻煩有時間幫手駁埋依個post裡面嘅仇女痴線男人，佢地話香港建國就要奴役女人,處決女權分子，我唔得閑寫咁多，有時間請幫手接力，thx:

唔係處女既女仔入一入黎。

好

其實個個post都好多人反對樓主d on9理論 同假日和一樣個d on9毒撚就唔好理啦 最好全世界都係又溫柔又斯文成隻奴隸咁冇不滿咩都逆來順受既處女就最好 咁樣先叫好女仔

感謝，仲有個叫啦啦啦嘅痴線佬係最癲，真係見到佢D謬論撞火，D00後學咗都唔知社會會變成點，依加已經惡劣，將來只會更差

唉，佢地係生番，唔只係毒撚，剩係一般毒撚都好過佢地

感覺似精神病或人格障礙

有機會

我一開波都話自己差 有自知自明架
邊似你唔夠人講又講番轉頭 我夠據理力爭未啊？

究竟有無睇上面 都話唔係讓條友打尖 佢係純粹唔想我小小事燥底 真係比人打尖實會出聲啦 未搞清楚前屌咩啊

屌緊佢話爭到係咪會世界和平 同埋你話排個對唔洗講到咁嚴重

最尾個句唔係問你
講緊我地未搞清楚所以唔屌條友

無傷大雅架 我都係答緊你我屌咩 你問我有冇睇上面呀嘛

父權地圖炮+人身攻擊毒撚/精神病人無限扣帽子
屌
我發現每個POST啲弱智女權閪都一鳩樣
無point駁唔到就會開始屌人父權
搶道德光地佔光環
再無限扣人帽子 e.g 毒撚、精神病人、反社會人格

屌你老母成班痴線女權閪真係癲撚到仆街

女權閪真係倒模咁
唔怪得去到邊都比人屌到反皮
成班仇男豬閪借女權發泄對男人怨狠
笑到我GAP GAP聲

你父權!!你法西斯!!你仇女!!!你係毒撚!!你係精神病人!!你人格障礙!!

同場加映:閪臭惡毒連登女權撚

[型男] 話自己正常樣就係嚟啲
作者:賣旗老鼠 #127599

連登知名閪臭惡毒港女張芊穗Melissa Cheung
聲稱毒撚LIKE佢POST覺得嘔心 所以引佢表達好感放人上黎恥笑
而家做左女權撚上IG講佢比父權迫害先會比人起底

同場加映:部份閪臭惡毒連登女人

[型男] 話自己正常樣就係嚟啲
作者:賣旗老鼠 #127599

連登知名閪臭惡毒港女張芊穗Melissa Cheung
聲稱毒撚LIKE佢POST覺得嘔心 所以引佢表達好感放人上黎恥笑
而家做左女權撚上IG講佢比父權迫害先會比人起底

呢件仲撚搞笑 開Post叫男人支持女權
話女權係反父權幫埋男人平權

其實男人好應該支持性別平等
作者:Hjarta #138981

點撚知原來係件仇男豬閪得閒就出post笑鳩弱勢男人

成班油頭毒撚溝唔到女淨係識貶低香港女性
作者:Hjarta #138981

出post話自己無興趣識男人其實就係豬閪無人吼踏上仇男女權之路
愈大愈冇興趣結婚生仔
作者:Hjarta #138981

女權撚

成班最撚癲最撚喪最撚心理變態既仇男豬閪
借女權之名大肆發泄怨狠

自己最撚惡毒就屌人心理變態
自己最撚黑心就屌人父權法西斯
真係比班正常女仔學你班仆街既思維就害撚左人地一世

我好欣賞你識得反省架

如果你聽班女權閪覺得女人大撚哂
有乜事就燥底大大聲屌出黎
咁你就真係返唔到轉頭

成班無男人吼既豬閪網上就借女權圍爐
咪屌鳩你話你個FD軟弱
話新時代女性應該自強囉

實時就係成班閪到極點既心理變態豬閪
想借呢種形式報復男人同社會
去發泄自己無任何女性吸引力既怨狠
用閪+惡去武裝自己既無價值and無性吸引力

希望其他女人學佢地一樣閪同惡
咁有吸引力既女人降低水平拉近佢地囉

一開始解釋番 可能你表達得唔太好
所以先咁多人誤會
你就即刻起曬鋼 ....再同其他人嘈
你真人應該幾難頂

男人係一樣好撚多仆街
但班女仆街好明顯係更善於包裝自己同隱藏
上面班女權撚正正就係例子

做咩個post變到咁憤世嫉俗
好似無人提過女權
只係話係適當時候要出聲
而出聲都唔=大大聲惡同西咁屌出黎

我都係依個case 不過我係男
唔記得排隊買咩 人地set好哂鐵馬好似銀行咁俾你排隊
有個八婆係左邊直接插入黎去counter
我即刻屌柒佢有無搞錯呀咁樣打尖都有既
我個男FD居然話算啦小心俾人打呀
個八婆仲啤番我轉頭
咁如果代入你地D理據到
係咪變左我又好難頂 我個FD好溫柔?

屌你老母唔好幫到咁明顯啦
上面成堆女權撚係度講父權你話無人提女權
屌你個閪咩

拎啲假膠POST打稻草人
小學生都知個樓主係度鳩UP啦屌

到底你班女權撚係真係理據弱到要搵假膠POST做靶
定係真係弱智到分唔撚清乜野係假膠

提倡溫柔既女仔係更值得人鼓勵都係可以比你拉埋啲假膠POST話我仇女
你班仇男豬閪有冇咁痴撚鳩線啊

你有無睇清楚上文下理講緊咩

你唔係玩緊人格謀殺咩
我咪跟著你地既理據得出咁既結論

不如你睇多次

無錯喎

我話佢難頂 唔係因為打尖既事喎

點解要一面倒，女仔一係怪哂人 一係怪哂自己？
唔可以客觀分析㗎咩
無論自己定人哋，邊面錯咪不滿邊面囉，
唔係對方錯都要怪返自己吓話。
有時礙於身份唔方便話人，咪搵男朋友傾囉 成件事俾你講到惡人先告狀咁

咁唔係人格謀殺咩?學你昨嘛
前面個個on9仔話咩野
爭到又點世界會和平D依d咁on9既言論唔屌柒佢仲成世界既?

突然醒起個月野兔兔係唔知咩post
又係講女權父權俾人屌到一棟都無仲好意思出黎柒?

第一樣諗自己有冇問題先唔係唔諗人地有冇問題啊
你有乜事都屌鳩人先自己咪永遠無問題囉
好似樓上班閪女權咁有乜事都係父權既錯
反女權都係精神病人毒撚

如果咁樣既閪人你覺得無問題我無話可說啦
先反省自己再評論人好難咩真係?

呢種性格又點關男女事 全世界好多兩性咪又係人前人後兩個樣

你係咪理解能力有問題
自己理解錯/ 覆錯人就係到亂屌人on99
柒左仲繼續亂屌
聽下人講野啦好麻 好無辜

喂 女人 發爛渣無用架喎
你無人格謀殺佢?咁我咪學你囉
講咩理解能力呀 屌 真係難溝通
係咪要畫到出腸你先明?

講真 我好撚認同你屌柒條友打尖
我亦遇過呢d事 亦都有出聲
不過宜家你咁樣亂屌人
都一樣覺得你好難頂

我男人黎 你真係難溝通

連登真係好多騎呢人

男定女都好
睇你都唔係講道理架喇
一係就話你真人應該都幾難頂 玩人格謀殺
一係就被迫害妄想症個個都屌緊你
希望你真係男人啦下 成個女人咁

你真係呢 自己1999完
人地講野又唔聽 淨係亂吠
唔講道理

玩埋精神勝利咁叻女？
叻喇
唔怪得俾上面條友疾 我仲以為你先係當事人添
唔夠講就難頂 屌

講得都幾岩
之前溝個條成日講啲grp mate壞話
又話邊個朋友背叛過佢
聽到先都覺得好煩

不能同意更多，特登log in俾正皮

我老母家姐中撚哂

條女好似中哂

原來假日和來
穿哂崩啦，真日和一定只係揀基因

連登成班死臭閪

歡迎各位有時間嘅巴絲入來KO一班封建男權恐怖份子，尤其是個啦啦啦同佢個同黨，我地定時定候打壓依班社會地底泥，令佢地無地自容，冇得再喺度散播歪理：

屌你老母女權撚

又話港女人身攻擊 你自己又做緊啲咩呀？

珍惜溫柔脾氣好既女仔

你班撚樣用咩招我咪對返你班仇男豬閪女權用返咩戰
唔通你班仇男豬閪發癲我仲同你慢慢講?
正常人我就會好似出post咁講道理
對你班閪人我一律屌撚到你地收皮

死柒開啦仇男豬閪
細個比男人笑鳩完而家就上網做女權恐怖份子
真膠假膠都分唔出你呢班又樣衰又弱智既劣等基因女權閪
快柒啲由人類基因庫之中自我淘汰啦

呢樣真

連登真係充斥住一班由細比男人笑到大既仇男豬閪
自己生得樣衰無性吸引力就用女權之名對男人報復

Exactly

十個都唔知有沒一個！
如果預到既，就congratulation
預唔到，就算！go mgtow

人地前半段都係講緊道理 後半段先讚緊自己 而家到底係邊個發癲 邊個對人不對事呀？
大家真係有道理咪平心靜氣慢慢講 一見到疑似異見人士就幫對方亂扣帽子 大打抨擊 我睇唔出咁樣做除咗打擊對方信心 仲可以對討論有咩用 除非樓主想搞一言堂
仲有連登好多中小學生上緊 樓主有無諗過就係自己呢種行為搞到好多人年紀輕輕 已經仇男仇女啊
利申非女權人士 亦唔係女人 淨係睇唔過眼樓主咁極端嘅討論態度

屌你老母個月野兔兔連登出撚哂名仇男女權
你就選擇性忽視佢之前幾個留言點樣屌鳩男人
你呢啲偽持平女權撚死撚左佢去啦
扮哂中立其實就有哂立場選擇性失明
理性討論?
理性睇你點樣選擇性偽中立撐班仇男豬閪?

咁撚大段煽情無point言論仲話理性討論
你真係當其他人同你一撚樣弱智咩理性
我人身攻擊佢

#58

女權閪比人屌到要扮偽中立選擇性失明咁黎駁人
離收皮都唔遠架啦

個月野兔兔又係經典
典型豬閪由細比人笑到大
而家整完容再黎做女權恐怖份子仇男

女權閪啲經歷背景真係一致到無得再一致

我記得依條臭閪一俾人圍屌敗走隔幾日又會上黎推post屌兩句精神勝利

原來係日和

唔係選擇性失明 係真係碌過咗 咁兩個super啦 我淨係提倡理性討論 大家都唔好人身攻擊大家
我無必要偽持平亦幫女權 淨係覺得討論區成日為啖氣鬧嚟鬧去唔好

真 耶撚幫到你

賤雞上水了

老老實實
你係咪人自然㨂㨂返咩人

認同

對住班痴撚線仇男豬閪叫人理性同佢地討論?
係咪有個癲雞亂咁屌鳩人你仲叫佢地冷靜啲比佢地繼續癲?
我開post講既言論有邊忽同佢地一樣咁撚充斥仇狠煽情?
點解咁都可以比位佢地入黎發癲講女權父權
再扣帽子精神病人毒撚痴線佬?

班癲雞周圍屌人辣火頭你轉頭叫人唔好屌佢地
同鼓勵你口中班中小學生學佢地做癲雞仇男有乜柒分別?
對正常人我一向好理性
但對住班癲雞仲講理性你同叫人撐班癲雞有乜柒分別?

就係要話比人知班癲雞幾撚痴線低賤
叫班中小學雞警醒呢班人
咪撚學佢地將自己私怨轉化做仇恨上網做女權撚發癲

每次見到班仇男豬閪講咩新時代自強女性
就想像到佢地由細到大點樣比男人「性隔離」排斥

你生得樣衰比男人恥笑排斥係你自己既事
怪就你老豆老母點撚解基因咁撚差生到你咁柒醜樣
而唔係上網發癲講女權叫人做閪惡毒女人

有，不過無你份

反而覺得佢對人點唔重要
最重要係對我同我屋企人好

我好相信正常女人都會識得同班閪惡毒女人劃清界線、保持距離
樓上都有唔少正常絲打

只有班醜、惡、毒既仇男豬閪先會需要用女權做借口
用閪臭性格去武裝自己既極度自卑
你班豬閪段人生想點撚樣閪無人會在意
坦白講句死撚左都無人在乎

但周圍散播呢種思想就人人得而諸之
屌你班仇男女權豬閪老母

秒殺

成日對住男朋友講自己姊妹壞話就最撚閪

lm

駁唔刀

【警號】發現連登充斥住一班兩登都未曾出現過既仇男女權豬閪 情況好撚嚴重

推撚死班仇男豬閪

中學雞 定未出黎做過野
講壞話係好基本既權術黎姐
講得叻你知唔知好難架

睇個仔份上，忍下啦

成撚日話你廢，唔識揍仔，癡撚線，男人天生係呢方面較弱，班女權撚夠連google iPhone 都用唔撚掂啦

算把啦，挑起仇恨想再次打壓女人嘅人係你班痴線男人先，依家鼓勵其他兄弟姊妹反擊你班男權恐怖份子真係非常合理。我諗通咗，我地一定要喺現實同網上都要打到你地抬唔起頭做人，你地先至會無得再作惡。你地唔係真男人，只係一班現實失敗喺度搵同類圍爐夾埋諗住玩恐怖主義奴役女嘅沙文豬

溫柔只係需要對識得尊重同珍惜嘅人，對著你班想再次奴役女人嘅沙文豬就唯有變惡，對著敵人仲溫柔先至係痴線

有個朋友又係好温柔，好就得人
結果就係成日比人恰
反而想佢為自己諗多啲

嘩 有條弱智仇男豬閪話要打擊到男人抬唔起頭
媽!!好撚恐怖啊!!!

隔住個芒都FEEL到有條唐氏樣豬閪好撚嬲嬲個樣

屌，真係駁唔到。

唔好喺度玩分化，你地班沙文豬都只係想打壓女人先至提出要女人溫柔，抬高靚女打擊其他普通女人，但溫柔從來都唔係對著一班敵人用嘅，大把靚女點溫柔都無得到過你班仇女男人嘅憐惜，被你地強姦、性虐待同侵犯就有份

唔講人是非既女人絕對係好老婆
不過香港冇

媽啊
真係好撚線線啊班弱智女權閪

我係點嘅樣洗話你聽？一早有家庭生活 , 但為咗我D仔女喺正常社會長大，絕對要將你地依班恐怖分子打殘,見到你地喺連登散播歪理真係火都來

仆街啦 弱智豬閪都學人生仔?
屌你老母咪撚害人啦屌

【警號】發現連登充斥住一班兩登都未曾出現過既仇男女權豬閪 情況好撚嚴重

強行比女權撚被強姦犯
真係唔痴線都唔係正常人啊呢個世界

睇緊你篇文嘅時候諗起身邊某啲女仔朋友
每日都有野不滿同炆 keep住鬧鬧鬧

做朋友都話可以得閒先哄下佢 聽下佢呻
真係想像唔到佢地另一半點搞

哈，佢地都喺band 1中小學，廣東話，普通話，英文，法文都掂。你估係你依D on9仔教出來嘅生番？我地遲D會幫佢地鋪路入Ivy league或者oxbridge或者其他著名大學，將來將你班男權恐怖份子打壓到底

呢啲閪人香港真係好多好多

無錯朋友都算
做另一半真係祝佢好運

叫佢地唔差在上埋太空掛支旗係火星
話要打倒全宇宙男權恐怖份子啦
屌真係弱鳩智

十足十利迷

你唔信都無所謂。就係我個女有日聽同學上連登見到你地D痴線佬留言嚇到喊，我先至上來睇乜嘢一回事，結果一見就真係爆血管，花咗我n多時間教識佢明白依個世界就係有你班劣質男人，同鼓勵佢發奮自強，學識保護自己應對你班沙文豬

你個女讀緊弱能學校唔使咁大聲上黎同人講架喎
屌叫左你唔好生仔害人架啦仆街

呢個世界真係乜野痴線人都有

唔係應對，應該係點樣第一時間避開你班沙文豬，如果真係無可避免，就要識點樣打殘你地先係啱。

你邊度見到係弱能學校？大把00後喺度上連登，傳到我個女度真係唔奇，我d仔女係讀名校ga, on9沙文豬

歷史上就係有好多靚女俾人迫做性奴同姦咗殺咗，犯案人唔係男權仇女恐怖分子我都諗唔通點形容

你係低能嘅
生嘅仔女可能會遺傳
咁弱智係咪讀弱能學校呀

哩啲性格一唔開心就好難氹
不停死鑽牛角尖 自我價值極低
其實以事論事唔得㗎咩
人地錯咪人地錯 自己錯咪自己錯
點解攬晒上身先=溫柔？
樓豬偷換概念

你講嘅係性格上溫柔
可以扮出嚟嗰啲係行為上

佢真係on99
宜家社會女權惡撚到咁
都可以屌柒男性話我地劣質

我剩係見到班男權痴線佬講唔到道理，俾人駁到無聲出就喊打喊殺人身攻擊一言堂，仲衰過弱智人士。我無需要喺度交待我個人係點同乜嘢職位，我當初都只係喺度搵盟友接力有時喺post度打吓班男權恐怖份子，都唔係好似你地班傻佬咁日日有時間上來歪理連篇。我要做嘅只有一樣：就係喺現實都確保班男權恐怖份子永無出頭之日，直到你地變返正常識尊重他人嘅人為止。送俾各位正常男女一句：俾沙文豬恐怖份子打壓就一定要反擊，對敵人仁慈溫柔就係對自己殘忍，溫柔只需要留俾愛你支持你嘅人同識尊重人嘅人就得

你地出手先，我個女唔講我都唔知你地班痴線男人喺度圍爐。對你地好同意你地先至真係有精神病

乜鳩野沙文豬
好撚on9
一係打返英文啦

邊個叫你交待呀宜家
係你自己係咁爆你個女點叻點好咋喎
最好就你就識自己摺埋食屎啦

咁撚中意爆閘
你唔撚去穆斯林大叫阿啦哇巴？

又走住黎屌

下 其實我Ex係呢種女人喎，我同佢分手之後對佢既睇法同樓主一模一樣

Sexist scum.滿意？

講真
你呢種態度去對坑所謂極權
只係滅左一個極權 之後你再製造返一個極權

同埋依加既你就好似港獨撚走入香討講經咁

多元社會
一樣米養百樣人
唔係持唔同立場就要誅死對方

係你地講唔過人，就猛人身攻擊話我弱智精神病仲加埋我個仔女係弱智，我無用一句粗口大鬧你地，我嘅修養EQ已經好好，本身有諗過真係擺多少少資料上來駁斥你地，但為咗向一班痴線仇女狂證明自己正常擺上來先至真係白痴.

各位正常巴絲，我呼籲你地，為咗自己同你地嘅仔女著想，一齊幫手打殘一班封建男權恐怖份子。你地有時間上來嘅，見到任何一個恐怖份子攻擊女人或者正常尊重人嘅男人就打擊佢，糾正連登歪風。我喺另一個post已經駁到個極端男權恐怖份子啦啦啦同佢嘅同黨無地自容，想了解二十世紀初前歷代男人點靠性別優勢打壓女人亦都可以睇依條link

一個正常人無時間日日喺度留言，力量真係唔夠，因此我地一定要聯手反擊，有時間嘅接力先至可以喺連登撥亂反正。同樣現實你地都要緊守崗位，壓住依D男權痴線佬，等佢地永無出頭，直到佢地改過自新變返識尊重人嘅正常人。香港已經夠晒亂，俾鄰國人禍害，如果仲俾班生番趁亂上來奴役甚至行暴政殺人，香港真係變做叙利亞北韓。

對著愛你支持你同識尊重人嘅人，加埋可憐嘅弱勢社群嘅人溫柔已經非常ok,對著敵人就要識得惡同強硬。對任何人，包括依班男權恐怖份子毫無準則嘅溫柔只會令你變成任人踐踏嘅doormat, 先至係不符合人性。溫柔係好好嘅優點，但做人做事就要睇對方係咩人，用唔同方法手段應對先至能夠於社會立足。加油！

係佢地要喺度開到頭車想打壓女人做返奴隸，仲有空間傾？

依班人盤倨依度好耐，先對女人開戰嘅係佢地，你會唔會同想侵略你領土，掠奪你財富自由嘅敵人講和？

點解咁似我個姐妹

佢無乜拍過拖成日怕中伏遇到賤男
終於比佢遇到個鐘意既男仔一開始佢地無乜話題
然後我幫佢覆WhatsApp 覆到個男仔開始主動同佢傾計
大概隔一個月左右
我叫個女仔大膽表白
佢哋成功一齊左
但我姐妹本身係外表睇落好溫柔內在好火爆ge人
跟住佢就開始遇到啲咩唔稱心如意既事就搵我呻
我問佢有無同男朋友傾過
佢話有 男朋友都覺得佢辛苦覺得佢陰公
原來
對住我呻就咩粗口都有
對住條仔就講大概故事
本身佢都對父母無乜禮貌
當然個男仔係乜都唔知啦
因為有乜都係對我呻
我到依一刻都唔明點解可以對住好錫自己ge 父母郁啲就講曬粗口來鬧
對住我都可以講粗口來評論自己父母
但對住男朋友竟然變左另一個人.......
咁樣算唔算愛ge 偉大

如果有啲人真係好仆街
條女會講人壞話 不過都係事實
只係同條仔講 唔會唱人 咁係咪港女？

岩 個女仔成日係屋企攬住你喊 你都夠煩啦

下 是非對錯都唔識分有幾吸引
聽落只係一個無主見 既長頭草
我覺得你挺身而出先岩囉
你唔出聲 其實你後面既人都受罪
只係說話既方式可以溫柔
除非插隊個個係小朋友 老弱病殘 我就覺得都可以算